2018 MT / GT 討論區 (4)

搵唔番上個post
開個新嘅
求offer

點解會突然間冇左個post?

between 有冇人icbci 收到superday info？咩時間in？

留名，點解會無左個po

入嚟禁下F5 點知見到 「此帳號已被封鎖」 仲以為自己俾人bam 咗

630比人bam左
天都光哂

好灰 做做下jll 個video in 斷線
無左一條

你第幾條斷？
個先AA我第四五題都斷斷地
但都有下一round HR應該都係睇頭個兩三題算

我第五條先斷，不過係完全load 唔到嗰隻😑

佢今年岩岩先轉 都會預有呢個問題 唔洗太擔心
我係有條唔識答 LAG住HEA答 完左先識灰

留名
跪拜offer神interview神

有冇人聽日 in chiyu

報左乜消息都冇

聽日9半

佢d咁既膠題，點比分

ARM?

arm??

btw ching你幾時 apply的

Assistant Relationship Manager

11月底

我1月尾 send email, 隔幾日收 call

唔是， gt 2018黎

巴打自覺答成點先

9答，可以點

5題得2題有得溫 係難左啲既

咁都有得溫？

ambition 同musk囉 Musk都叫做發明左JLL既
你有睇公司資料一定會見過呢個名

過左deadline 講咪講

有冇人有Esquel消息

Agger
第五題最膠

第5題真係屌左出聲

見到題目已經呆左
皮已收

我星期五, 完全唔知個format係點

我地啲題目應該唔跟order

有無人收到hong Kong airline online test?

有無人去過Capgemini 嘅assessment day?

上個星期做完test啦

收到email話要submit a short video ,介紹下自己。 deadline 2月25號 。 算唔算有消息？

已完, 都 ok既

報左咩消息都冇

幾時報呀 u, 利申 1月尾apply

介唔介意講下係咩

我都報左但冇

又係呢d膠野

呢個一月已收到

12月尾

可能個陣佢地放緊假

唔知有冇 final in

group discuss 個D 都係

Citi ma 定渣打ig好？都係做wealth man 既話

有冇人知永隆written test係考d咩

我都係 所以31號前就交咗
但係而家仲未有消息

有冇巴打in 完sfc ac有消息 聽講今個禮拜派final in

有冇報咗CMI嘅巴打

我既刻再send個email

驚佢地睇漏左

巴打希望你得啦 唔洗再等big4

here 佢話會 inform if shortlisted

勿相認
有冇 fnal in都未知

有份apt test
不過未做

佢啲問題好怪

想8號先做

收到unilever career day 但係clash左hang lung assessment centre
有無巴打收到21號以外既 unilever career day?

咁快有 test
冇收到

你幾時收到㗎

廿分鐘前

仲未收到

你點知？hr 有講嗎？

未做過類似嘅嘢 唔知係咩黎

希望-6有下一round

打過去問

+1, 求下 round有得 in 下都好

下round係去center做一日rotate

有冇人去咗hang lung ac?

唔係嘛，咁今次咪西走好多人，btw,你咩major?

巴打幾時收到永隆既written

我都收到
啱啱收到電話

喊出黎

你地幾時報？

早兩日

星期日晚send

最早係聽日？

喊出黎兩星期前send

1月29

依啲用email報既工 好煩
成日會睇漏

有時越早報越衰 係底

今日開始左喇

我想知到底有幾多場AC

我之前send過email去HR 佢差唔多一星期之後先覆我
但佢係email明明話2月頭通知2月中next stage 依家都就快月中啦

係西走8~9成 要知道apply既人大部分都有份玩1st

新年都嚟緊

Hang seng digital associate HR in 要一個半鐘?

咩叫1st

In first round

預時間姐

No 7/2

gg了

有frd今日 話d人好aggressive

最驚aggressive

我in左好多間，d人都好aggressive
Btw, 垃圾boc 仲未出offer

好想知個format 會係點...
搞成四個鐘

yes... 佢果時唔係話2月頭出架咩
好想快啲知結果，無論係點都好

好似食人咁款，講一句野=殺佢全家

遇到呢d人應該講慢d

有無人Hang Seng MT application unsuccessful?
我上年10月報過一次，又係unsuccessful, apt test 都無。
係我差文件定過唔到佢個screening 既situational test

想問下有冇巴打知swire jardine果啲mt起薪幾多？

我等佢等到頸都長

有無人下星期二dah sing written test
知唔知有咩要注意

係咪唔過3

19 oversea first hon and master

btw 我asso仔入oversea uni，係咪因爲我係asso 仔

應屆生？定邊個網？

有冇disney graduate program巴打有收到消息 好想知自己是咪白等中

好似有fd收到 有冇講會派到幾時？

SFC 1月15 AC，未有消息

btw 有冇人收到恆生offer?

睇你咩stream 識好多人cmb收到offer

cmb好似開左第二輪

佢地係咪好早報
我10月報,1月AC 然後no news
我好多friend sem 1 apply , 報親都fail

global bank 有冇人有消息？

冇問

我早過你好多都冇消息

有無人知BOC幾點派offer

幾點？你知係幾號？

有冇ching 知道國泰個 IT GT 嘅interview會係咩形式呀？

+1 介唔介意講吓大約個format係點？

手殘左

仲以為你收到風今日出

幾點 係咪出曬啦

你幾時panel in?

No news thanks for info and good luck bro

睇黎有好多人爭 好似今個禮拜已經有人in

你幾時in?

bochk 幾時出offer

有無人收到oocl mt "sharing day" invitation? 想知大概有幾多場

Feb 14 morning?

有冇人收到Unilever?

仲未收到hk airline personality test 又死一份

好多都收晒皮

有冇人有恒生ost mt AC
知唔知要做咩

ysys 希望得一場

幾時收到？同埋你幾時hr in?

有冇巴打可以講下Hang lung ac會做啲咩

+1
師兄幾號

21?

聽日

加油！ 我下星期一

有冇巴絲知ird幾時出interview

Any news for nan fung

有冇人報左上商? 想知係咪推人去做RM果種mt

報左，同問

收唔到Unilever

有冇人unilever 28?

大敗

怕佢係RM果d,所以仲未報

人地咪寫左有10幾個department比你揀
唔通做internal audit無啦啦要走去跑數咩

不過就算其他bank嘅front line都應該係咁上下啦

姐係retail commercial之類都應該係rm

係，不過其實好多做得CMB都會想做RM

咁報bank back office

不過如果真係唔想做RM應該都有d middle and back office 既位既

上星期三in hr 今日收到電話下星期AC

有時某d銀行就係昆9人, 寫有十幾個dept揀,之後唔理你揀咩都屈你去retail/commerical 跑數

利申:中過伏

絲咩bg?

Hsbc G.Operation 係咪rolling basis?

有無人有hktdc消息?

之前send咗email問Esquel進度 佢岩岩覆咗我

Thank you for applying our Management Trainee Program.

Due to the overwhelming response of our program this year, the next interview stage will be postponed to early March. Shortlisted candidates would be notified after Chinese New Year.

Please wait for our further email notification. Thank you

apply咗Esquel既可以過埋年再擔心

Overwhelming

Esquel個MT有咩好其實

唔知 但報左

份份工都大把人報

有冇巴絲mtr inventory mgt associate written test後有消息

Loreal panel in anyone?

同問

有冇交行corporate management trainee 第二 round 消息？

咁快

你Present左未

你有in?

CAA呢邊都冇消息

好似話三月頭見

有冇人報左Heineken IGP
同埋做左CMI Apt test

做左written未做apt
我有d朋友話收唔到其實係reject左定係分批
因為佢1月又收到email話2月會sd比佢做

報左Heineken 但應該都係陪跑

收到

cmb?

唔講 驚自爆

有無人收到GT offer?

email定係打黎?

email

請問係back office定前線？

有冇收到take off?

係咪講緊CMI?
佢written同apt test係一齊？
我仲未開黎睇
但13號deadline 啦bor

咁睇黎係每人既時間都唔同 我deadline唔係13

有呀但未敢做住

有冇報左HKBN Trainee 既朋友？

逍遙巴係唔係到？ 琴日in成點？

報左finance 勁快手出ac
hr抵讚

咁快? 幾時send email/ call

全球applicants 一齊報, intake 10 個

知唔知佢個LUCA Day 係做啲咩？

全部stream同一日LUCA Day？

BOC 有Panel In 但係都咩都收唔到

我都係

#metoo

等下gt la 可能有呢

又少一份

係咪email 通知

如果你有GT offer 你地做唔做

做呀
其實本身都只係target 同expect gt
反正報operations都唔預有mt
mt就當bonus

巴打知唔知係咪所有department都出哂offer?

去得panel唔係實有GT架咩

上年有朋友有panel in最尾mtgt都無

我覺得未出晒姐

所以我都好唔定
雖則理論上去得panel都等於有gt

但始終都希望有gt offer

=,= 邊個話有 pi 等於有 offer..

講緊中銀喎巴打

有mt panel即係代表 係ac突出

而gt offer 去到ac 就會完 決定出唔出
gt 係冇panel interview

咁你有mt interview即係代表pass左ac
照道理就會有gt offer
雖然唔知真定假 啲人多數咁講

希望快啲出offer 啦

Ac=offer...

收到集友銀行interview
有冇人都係27/2

Link? 有啲好奇係咪真

有

有冇人有報icbci？出offer未

有冇人有報Zara? 係咪姐係做sales ?

求其搵份做住先啦

first in or final

first in, should be group in

Panel In 咁多人
真係全部都會請？
除非BOC GT intake 今年有400人
如果唔係邊有可能有panel = 有 gt offer

算啦，等通知啦
咁玩法，我無panel in 肯定無GT offer

boc gt 真係去到ac就完
panel in係for mt架

唔一定
上年有人冇panel in都有gt offer

可能你個department 根本冇mt位
或者你pass左ac 但係未夠超突出比mt interview 你掛

之前問過hr佢話兩邊係分開

有無人明天大新written test？知唔知有咩準備

希望啦，AC 完等左2個幾月

等到頸都長

我知
但係上面有人話panel in = 會有 gt offer

係架喎

有panel in 等於ac突出
咁你gt recruitment 都係睇ac 姐
咁ac突出 就好自然有gt offer啦
如點唔係都唔會比mt panel你啦

不過都係理論黎
一日未收到 offer都係9up

Airport authroity MT 過完written test 有無人有消息?

ching 有 offer 了？

咁快
黎緊我先group in咋喎

即係咁，有 panel in 唔一定有 mt offer。
咁去左 pi 而又冇 mt offer既應該會有 gt offer先，排名比淨得 ac既人前d

thx bro

我同你get到既一樣

有冇人今日收到BOC MT/GT 嘅offer email？

利申：乜柒都冇

有無人已經收到call :( 擔心

咩都冇

i called, 佢哋話會分批出

知唔知有無reject letter?

希望新年前出到啦
唔洗等餐死

上年新年前收到
不過如果係channel Gp都唔使咁開心

嚇死, 重以為咁快到下一round

Retail offer 要唔要?

eat住先

2月頭 first in 完，仲未有 final in msg

巴打係咩department?

有無人收到CCB second in?

released?

巴打有？

No，想知自己收左皮未

ccb first in 係咩形式

好多人都未有
應該仲未出哂

有無kmb 消息

Operation asset mgt & gcb 都有人收到

HK Electric 請緊MT, 要求CGPA3.5, DSE中英5，數4
GT for Engineering Graduate 的offer係$23k, Double Pay 加幾舊水Bonus, 21日AL, 電費減免

冇啦冇啦

有冇人知icbc asia officer trainee 伏唔伏

MT 定GT

molamola

有無人apply左TDC executive trainee?
Written test之後send左next round assessment未?

巴打有冇panel in

有冇人收到hkt aptitude test同written test?

yes

same
應該出完mt到gt
即係我地炒左mt

大新個written著唔著suit好？

呢位巴打好樂觀地期待gt

有冇人報維他奶？

GT 雖然係伏，但想入銀行又做唔到MT，都叫好過普通CSO 啦
有無得做住GT , 再報MT

冇gt就要去做big4 audit

咁有panel in 照計都會有gt掛
上年啲人都係咁講

同問

希望過年前會有offer 利是收

真心有big4 audit offer 都做GT?

唔知boc 過年前會唔會出哂offer
利申: it department panel in no offer

big4 audit 同 boc gt (除左channel man)
我覺得差唔多
big4頭兩年辛苦啲 同人工低
但之後好啲

各有各好

如果有Boc cmb gt
同d audit比應該點揀好
利申：non business major

長遠應該audit好啲掛
但一定辛苦勁多

你想唔想跑數先

唔想 但跑到
Audit都唔怕ot
係怕捱完無收成
仲要個個都話唔好入d
所以先唔知點好
雖然可能無得揀

出左offer?

我知呀
但自己又得佢有offer

今日出左 你地個offer佢出左幾k?

正解，big4 =9

audit係玩命
有gt都唔要...?

boc for sure.

應該咩都出左 佢一次過打電話 但有可能佢今日打唔曬聽日先出

Reject左big4

好似係24，聽講好難轉perm

Ching gpa 好高？報左兩個position 都無interview

[url]which department ah bro[/url]

出完mt到gt
同我估既一樣

依加有咩MT/GT可以APPLY?? (想做FO)

出年再黎

收到 boc gp / mt offer 嘅巴絲係幾時 panel in?
我16/1 先 panel 未有消息

你咩department

IT Operation

我15/1 都冇消息

咁多人panel in 最後連gt都冇既

可能啱啱收到嗰啲係7/1, 8/1, 9/1 in?

有冇人係比人調左係第二個division而又未confirm offer

唔驚既 未出姐

15/1 Panel in 收到offer

你都收到offer? 介唔介意留tg傾？

原來手機打code都加密到 但有咩傾

巴打你gt/mt

mt

sosally 巴打
你係咪都有panel in
我同你都報左ops

YES

巴打係hr已經同你confirm左有offer同咩division？

我諗佢by department 咁出完mt 到by

希望我地有gt啦

yesyes

巴打你tg係咩

收到 boc gt offer 了 no mt

channel man?

it

有冇人收到香港航空Management trainee interview? 定係已經去到second round interview?

same

17.8k

有無人知其實boc channel management 係做咩

Thanks

狗

啱啱收到

you mean after personality test?

岩岩都收到boc gt offer

收左offer?

boc我都收到嚕
雖然唔係mt
但都收貨

祝大家開開心心過年

係咪間接做teller

巴打 what department

喺分行推銷保險信用卡同基金

Channel man出哂offer?

lm

收到channel man了

rbwm出左未？

Ching 有無panel in?

BOC HR 出左未

Channel man 無panel in 直收gt offer
不過有fd 係入邊做 話大伏 所以準備reject offer

同間
利申未收到

問*

快d reject 啦，成村人等緊

有無details

冇

少咗？上年朋友18.6

boc general accounting 有冇人收到?

出左啦？見telegram有人講

你朋友 master grad?

有，但唔係mt

有冇人知channel management gt跑唔到數的話，會唔會比人炒？

I don't know

幾時?

有幾多人收到boc ops gt

2點幾。

唔會 但你都唔會好過 朝朝捽你

想問boc cmb gt出左未

ops

我
你都收到?

計埋我已經有兩個

ops好少headcount 架喎
唔通已經係哂連登

ops = operation segment?
如果係我都有

bank wide operation

入中銀 悔終身

dbs ga出左final in未

巴打你都收到IT? same here ~你accept嗎?

有冇係boc做ga GT/識朋友做?
我想知平均黎講,人工升福每年幾多個percent? 第二年人工大約幾多? 個career path好嗎?
利申: 得一個big 6 offer 同BOC IT

Hi bro

accept 咗
雖然最尾可能會withdraw

大新written test有咩好prep

我連video interview 都冇

相認

絲打accept offer 嗎

accept jor~ 不過依間野講明有second hon or above=.="未聽過其他公司有呢d requirement

出左 2月28 / 3月1 / 3月7
呢三日in

上面咁多巴打介唔介意add埋我

咁快出咗啦

邊間大陸firm 先

BOC channel management GT 同second tier audit 狗 邊有好

聽人講0的channel gt入到去頭半年係用盡方法轉department 睇下有無人收 無就要繼續做cs

出哂？

Yes

佢地d hr 做野真係快

有無人收到BOC RBWM消息

未派哂

之前係咪有人話可以打去問

收到既巴打係幾時ac?

有冇巴絲知unilever career day有冇得改期？

唔係大陸firm ar, big six=RSM

唔知有冇人上幾年識人IT GT,好想知發展係點

有冇報左chiyu gt嘅巴打有消息？

bonus 好少
兩年後升一個 grade 人工加幾k

7號 其實當時佢係話2月底通知

應該今日內派哂

知唔知有幾多人入到final round, 爭幾多個位

27號group in

有無巴打有hktdc消息?

只有big four 無其他
未入職就俾人洗腦叫big six

巴打留個TG?

淨係BDO 已經同big 4 差幾條街
RSM 仲要衰過BDO

what is bdo?

BDO RSM crowth howard

all 2nd tier accounting firm

有冇人有BOC commercial bank GT消息？

有冇人報左hang seng digital associate有writte test?

有冇人知香港航空MT係咪出哂HR Interview?

出左啦？

same 不過話 ac postponed till further notice

上面有人話收到

有咩
我唔覺眼有人話收到

搭單問
有無人收到boc cmb/rbwm gt offer
識既人都收唔到
係未出定無出比我地

吓, you sure?

=,= what is 2t? big4 only

有可能，唯有等

完咗personality test咋 邊到有人話有HR in

但係r記人工直迫big4,第二件已經20k,高過big4

不過正常都要big4嘅名, training & network

人得big4 就唔係為人工啦

我連personality test 都冇，係咪已經可以收皮？

cmi係咪出曬online test啦

CCB 有news 未

Just got ac today

你幾時1st round ?

MT其實有乜做

mid Jan ....
未有second in news

傳統既就幾年轉唔同部門,好多時都有得同高層打交道同開會.幾年後就fast track升上助理經理或者經理.
其他既好多都係掛名mt實際係打雜,做幾年mt無野見識到學到不特止,幾年後求其安個主任俾你做成世.

係咪做咩範疇嘅AM都得？好似會計，人力資源，工程

睇公司
BOC 個d一早分哂部門

you when 1st in?

2x/1

Written and apt test

寫左8月

想去個grad trip同抖下先開工

大學時已經係咁返pt
將來出黎做野，做到你死啦
比自己抖下好d

你講得岩

BOC係咪出哂所有offer?

咁講channel management 係咪唔值得做？ 睇上面啲人講到好伏咁

想問下MT既前景係點？
本身讀乞食科做緊TA，想試下轉行

咁睇黎都係decline 算

因為其實有其他offer係手 所以如果問完唔係太吸引應該都唔會考慮channel management 點都好唔該晒咁多位先

如果有呀媽有大量c奶 fd 同 自己有fd 會幫你買保險基金 咪做得過 又或者承受到比人捽數嘅壓力 如果唔係就唔好做

睇到呢到就知你on9

大學無去過exchange, grad 左之後報MT 係咪會蝕底d 報大公司intern幾乎間間都有一欄問有無去過exchange
利申：year 3 JJ

2月尾

有啲仲會問有無disability 無實好蝕

笑死

其實有啲firm係真係prefer人去過exchange 中意有啲international exposure 尤其係啲鬼佬 試過interview俾人問足半個interview個exchange experience

巴打 in wt department?

HKJC收唔到

今年tvb有冇開executive trainee programme?

有無人有報 HSBC global operations

有無人收到boc既com bank同personal bank既offer

Gt既話
Cmb有人話已經收到
利申：rbwm cmb自己同朋友都收唔到

long time ago

做過 下星期有group assessment

個written test係點

報左無耐岩岩先收到 個test係點

考你中英文語法 簡單計數

有冇巴打知新鴻基幾時會出offer?

出左？

easy

好似無咩聽到人有CCB ac

港航係咪出左？telegram有人問
JC同港航都冇 一日兩個打擊

知唔知Unilever既written考啲咩

#metoo
HK airline none reply

係囉 又係話請好多人

我都係下星期gp in

可能d hr仲放緊假?

有冇人知大約係做啲乜

有冇人有浦發銀行mt既消息

識人收到
利申：咩都無

有無人收到AA apt test?
點解做完written 先做apt test

慳錢囉 每份apt test都要錢

你收到？

numerical test 俾唔俾用計數機?

sor自膠

今日

有人話HKTDC出左APT TEST
多唔多巴打收到?
收唔到利申

唉咩都無 tdc 又無 建行又無
等做會計狗

搭單一問 其實Unilever係咪有2個trainee programme
我見佢之前有個叫做咩future leaders 之類嘅物體

今朝9點半收到

今朝收到

係咪淨係出一輪

Hi me too

想死

有無esqual news

no

佢幾時收到 hka ac

big4?

唔多記得，好係係corporate credit 個d
不過佢AC好似無 individual in

咁得意，以為係hr in + gp assessment 咁

應該有排出啦，佢first round 都in左兩個月，我好似一月頭in

好似係 individual case study + written + group discussion，好似

唔知有幾多人收到apt test？

有冇人收到 交行corporate MT offer?? 可靠消息話呢個禮拜出 offer

收到TDC online test嘅各位 對於GraduACE有冇咩心得 做過HKJC嗰個真係好難 尤其當我maths差

真係出咗啦？

yes my fd got it

衰係personality 手好唔抵

過完年又要日日mon mailbox電話
如果衰埋都唔知仲有咩有得報

巴打咩status?

我想問下ibank嗰啲1 year trainee 如何？
見到有trading ops幾吸引

大新出左hr interview

老實講都唔易入

巴打知唔知係gp in定individual?

都叫做個希望呀，只係唔知呢啲經驗夠唔夠valuable

individual

打左電話黎
你地收到email未？

最尾請好少人

但好似in好多人

好簡單 唔需要prep

mt係咪only受ug grad玩
做左3年野讀ft msc再報會唔會馬上被screen

點解要重新開始

想體驗多d
想做digital banking
同埋想離開下工作 投入讀書

Online job simulation Assessment la

有bb ibank exp仲入retail?

同錢無關
有d體驗同經歷係錢買唔到

Adore

如果我寫去左2年work holiday
返來做左1年就讀ft msc咁
會唔會偷雞過到screening
我怕依家d exp變成負累連intern都報唔到

總好過因為3年exp過唔到screening嘛

係好大既concern
因為我要讀ft msc就要辭職
如果唔可行 咁我唔博了

係咪交左transcript之後收到？

有冇巴絲有ird aa消息

Yes ah

聽講有D人 reject 左 boc/ icbc 個d gt offer, 唔知可唔可以打比佢地HR 問下仲請唔請

佢地應該拎返每年reject個ratio去出多少少offer
但有心既咪send
nothing to lose

同問 做完written完全冇聲氣

AA 出左apt test

問埋呢次
Hkairlines 仲有無人呢一兩日收到hr in

岩岩收到email話20號寄左interview letter

今日email
絲咩bkgd

今朝9點收到email 三大minor account 18fg

其實我到而家都唔知minor account係咪都報得呢個post

依加先開始報係咪太遲

睇email仲以為係interview
今時今日仲寄信真係

Hang seng digital associate出左written test咩

想問MTR associate program 係咪仲係無聲氣

想問ccb ac係咪出曬啦

新年後壓力真係3級跳 屋企又多說話聽

有無聽日永隆written test
成四個鐘唔知做咩

啱啱先收到CCB 嘅AC

你幾時1st in架？

啱啱收到 有冇人知3.5個鐘要搞d咩搞咁耐?

唔知
聽hr講係第一場written

same 唔好再作故事就得

不過又幾好玩,有新意,好過d傳統老套野

做drama 7到喊喎

咁咩都係經驗嚟嘅 同埋我負責做總結,要講番d背後含意同大道理,幾過癮

有冇人同我一樣入唔到HKTDC個online assessment page? 尋日仲入到，頭先入就變左404 Not Found

咪係，7到唔敢睇係度笑，咁都有AC

入到阿 岩岩先做完

你係報左咩stream？

講起呢個,有冇人知點先check得番? 佢有n咁多個,真係唔記得填左咩

係online apt test? 有冇話咩deadline?
收到email 但未收到信
仲寄信真係好反智

有冇巴絲知道南商gt 人工幾多？

係咪二月頭 in 架

有冇巴絲知道信和岀左final round？

yes same system

Airport authority 封email邊到有話要寄信😂

佢地講緊稅局個assistant accessor

我係exactly1月中果日in

一月中

有冇人做左hsbc global opts simulation test 有咩part

合和其實出左未
之前有聽過話新年後，有無confirmation?

有Airport Authority apt test 嘅人係咪個個過3?

原來真係interview
不過利申fg點同big4爭

當有人reject offer, hr自然會搵人補上架啦ching

我仲未收到 是咪玩完了

唔係 想睇下有冇巴絲收到

絲打係咪講緊corporate associate? 如果係既，已經email出左interview喇

噢 請問係幾時收到？

農曆新年之前

啱啱做左，覺得好難

有冇人知道HKBN個LUCA day係做啲咩？

sfc interview 有無人去左 可以分享下chur 唔chur

唔chur, 好hea

巴打我都有呢個luca day，唔知洗唔洗interview呢？定係靜係test?有冇巴打知

大家疊埋心水找entry工

巴打 1/3？

如果冇MT OFFER 大家接受到人工最低幾多

如果最後真係無mt gt 你地呢個時候仲揾到咩工

big 4 計唔計非MT?
我諗最少都要有big4 價$14500

aggre

幾個 interviewer? 係咪好technical ?

thanks 巴打!!

2個，分別係licensing 同 enforcement，冇問過technical

有無人in過HKTV 個MT?
我搵到份工之前apply過
佢話first in要拍一條2mins既片
但最後因為有另一份工既offer無submit到
點知最後佢send email黎話我過左first in 邀請我去second in
但依家我又想搵工 又見到佢出MT post

上網咩都搵唔到

有冇人知ccb mt是咪已經出晒ac既email?

係呀喂，但係就係唔知會做d咩

有冇人知CEB International Written test會考咩

伏…

巴打有冇諗住prep

PCCW係咪仲未開始?
上年11月已經交左application但到而家乜都冇....定已經比人FOUL左

點解

出咗啦喎written test

有冇人收到esquel

吓出咗啦？
又收唔到啦

咩group?

唔知啊 我都未收到 冇聲氣

Commercial

知唔知PCCW written會考咩
唔同group考同一份？

收到written但唔同group

foul左

PCCW 全部都出哂?

Keep 住請 唔洗驚喎
或者你再apply多次

re-apply寫明會DQ

有冇finance 既收到

有冇人知合和出左未

有冇人知nestle咩環境

有無人報左cushman & wakefield gt?

今年入職唔係15500咩

有冇人apply baleno 個Mt

有 不過完全唔記得自己報左咩

有冇ict 嘅收到？

原來extend左咁耐
好似半年前己經報左

有無人知大新hr in 係用中定英

有冇人報左南洋有消息？

app test

知唔知assessment day 係做咩

apt test 25 分鐘仲要勁簡單

useless

有冇人報左CBRE

係咪都係SHL?

JLL 出左下一round 未?

係

好似未 jll啲人 尤其大粒果啲有幾個仲未番工

想問grad左一年仲可唔可以報GT/ MT

有冇人仲等緊ccb second round

有冇講係唔係final ？

有冇人有DBS Management Associate 既消息？

有冇人有信和下round消息？

我都想知

收到team challenge invitation

佢email話再shortlisted既candidates需要去大陸兩日一夜
第一次考MT考到離開香港

panel 應該係final 掛... 冇特別問

應該皮已收

有無話幾時會出offer?

之後仲有幾個stages 不過好似幾fun

迪士尼graduate program written test之後有冇消息

各位 HS Digital associate 有無消息

First round都未in完

Hang lung 幾時有消息

HSBC global operations 出左ac未

Second round invitation 去到3月尾 4月頭 所以唔駛咁 sad 住

想問吓各位巴打
如果收到份gradjob offer已經約咗簽約
但其他唔係好想做呢份 係咪應該簽咗約都可以繼續搵其他？

收到sino final in

幾點出架

call or email?

sosad

Email, 都係早兩個鐘先收到

Me too

你意思係AC日期去到4月頭定係會send invitation到4月頭?

有冇人知中銀gt第二年人工幾多?

Ge,收到group in

有無人有維他奶消息…

新年後大家又開始死氣沉沉

各大地產商往年都係in到4月 慢慢等

絲打都係boc gt?

有冇知swire accessment centre係做d咩?

上個post見到有人話20k

AC應該衰左

不要再說了

而家得留cbre有得報 jll就已經準備second round

JLL出咗 ？

準備出 sor講得唔好

下星期 ac

衰響邊part

又無話特別邊part既
Crisis management個時d point唔太出眾 英文written又驚唔合佢心意

希望有恒隆final in
btw 係咪今個星期先完second batch ac?

我估呢part應該計好少分既 巴打又唔洗太擔心

冇講

同問 因為要覆其他firm phone in schedule ... 驚撞L晒

no email
btw 你幾時交

下星期二至四ac 照計差唔多出

Hase financial control hr in後有next round 未？

有offer唶,唸緊選big4 consulting定boc IT~

Consulting

頭兩年人工都無20k....

10號assessment day

big 4 consulting 唔係 17k 咩？

其實個名叫advisory，做d野應該同consulting差唔多。同audit一樣，都係14.5k起步

EY or PwC?

一定係 BIG 4

有無人知恆生functional trainee 人工幾多？

MT另計

EY

考唔到入去,我唸住如果做big4,遲d再轉ibm/accenture~

咩team

大家點睇big4 deal/transaction advisory

x2

3月尾 4月頭 先in second round?

x2

多唔多人去？

係咪全世界都係同一日? (今日?)

同問 你幾時hr in？

已經in左？

我係呀 但完全唔知點準備

同咩比

In general..
exit opportunities 好唔好..
學到既野對將來既career path好唔好..
同其他advisory比起 有咩好啲有咩冇咁好

算係big 4 入面最好exit架啦，可以aim 跳d boutique ibank

CHING借問聲你之前係唔係係FDM到做？
小弟有D野想請教

有無巴打黎緊會入management consulting呢行

佢會打電話俾你先架
返大陸玩兩日感覺幾新鮮

聽講係weekday...要請定假去......

2月頭

如果grad左幾年
做緊政府
想出返黎報mt會唔會唔受理
btw而家先開始搵

我都想知 定係又係最後關頭先出/出唔切改期

係啊有frd而家先arrange first in

我都係 原本見咁少interview time slot揀以為無乜人報

定係我地fail曬

有無要去國泰城整蛋糕？

之前返過間top boutique strategy consulting firm
有冇興趣留tg交流下？

呢行細到咁 一講番邊間即刻隨時自爆 邊個敢講

以前fail有email, 定今次慳番

做緊19ca咋
日日比人恰

照報啦怕乜我做左4年地盤都報啦

巴打咩科咩U? 黎緊都係做呢行？

我做緊跟車都報左

今朝收到call, next round

你MBB?

有news 未?

我問你你又問番我 入左就唔洗改呢個名啦 巴打呢 自介下

咁如果係second tier既advisory呢

仲係咩都冇

你地係第一次報定係之前報front office refer application過黎

我又refresh 左email 同呢道又發現咩都無

我係第一次報

btw 有無人報左shangri la IMBD analyst program any news?

其實你地知唔知個post要做咩 睇description似要飛黎飛去

有冇人知VCC Land MT Written Test 係點？

not really
rotation to 1 location only

有得飛仲好,反正我都報工報到去中東

btw,有冇人有報Zurich insurance group?啱啱收到電話

有冇報咗pccw media group gt program嘅人收到email

機管局有冇消息？

做完written 之後做左online
等interview

唔該哂

啱啱收到上商call, 竟然係通知做apt test

我黎緊返ibd, 不過如果以為有機跳返mbb會跳，其他唔係到講啦廢事自爆，可以add我tg

second tier advisory or consulting? If compare to ow/oc&c/lek/atk/rb etc, they are all better than big4. If compare to ibm/accenture and u wanna do financial advisory instead of tech, then big4 deal is better

巴打好勁 不過我暫時都無咩野問，呢個月份依然未有咩消息其實都塵埃落定

但留住巴打你個contact先 日後有野再請教您

巴打overseas ? LEK

又死一份 雖然自知apt test 應該過唔到 唉

有fd收到written test

上次HR仲實牙實齒話2月尾會通知。。。

咩都無

唔通我真係咁廢…

second tier corporate advisory!諗緊條路..係咪如果有機會都盡快轉去big 4 advisory 因為唔係好了解second tier.
尤其advisory呢邊

Hang Lung panel in 有消息未

同感

請問係email or call?

你收到未？都係今日收call但未收到email

Email呀

今日HKBN LUCA Day真係好on9，mktg trainee百幾人去得請兩個人

係...仲要6月onboard

未 睇怕聽朝都未收到,要打番去話佢知

我同friend都未收到, 聽日下午無先打啦

有無人報左領展 網上話2月有online test 但咩都無

其實apt test臨dead前一個鐘先做會唔會有影響

梗係lunch後先打 反正佢話明冇就call佢

有無人收到東亞first-round?

慳番唔洗打,啱啱收到

有frd in左啦

岩岩收到interview call啦

犀利 入到ac通常入到

竟然係電話,唔係email

唔會啦 我見commercial banking啲人話每個ac平均最多請一個 仲要有啲headcount已經return左

可能因為趕住confirm 話曬下星期就in 但其實都係唔知operations做乜 上網無咩資料講

我個fd retail baking ac 4個入左3個
應該係depend on個部門夠唔夠人手
anyway good luck ching

求神拜佛有hsbc電話啦

今年啲hr 全部慢動作

冇call 幾號字頭

我都未 希望係未打姐

年年都係咁嫁la

Video in ja.. ching做左未

恆隆有未

收到了，應該重打緊
星期三有兩場
好似有三日

等到好焦急

no video in invitation (fail again )

ching would u mind telling me you have master degree or bachelor degree

有冇人知上商GT有冇20k?

南商終於出apt test
但已經收左offer

x2 (bachelor degree)

網上資料話有

有冇人收到星期四 可以比我快d絕望

番MBB其中一間

thur

有無人有MTR GT消息

我朋友 下星期 panel in啦

好野,可以絕望了

有無人啱啱收到BOCGT offer？

應該喺之前好多人reject 咗

冇
上年出價全行最低

咩dept

今年最低係南洋:$17,500
上商：$19,000
集友：$20,000

集友有兩萬？

Ching 你有無video in

係大學聽佢個talk 幾吸引

知唔知係ac定interview 既Format

冇 得19000

有呀😂😂
永隆都$21k

收到2 手offer

channel man

岩岩都收到 想問如果accept左係代表一定要做? 定遲d可以唔要個offer

岩岩收到ccb ac 我係一月尾first round 證明仲派緊ac 大家繼續加油

岩岩都收到 但要改期

其實我都想改三月尾 三月中好多midterm 有無人係三月尾AC？

迪士尼GT有冇人有消息？

有無人會報hysan mt

又唔會迫你做既應該 但accept 左唔做應該會有record ,對你日後apply boc 有影響

有video in ar~

岩岩都收到

不過好似唔比改喎

有無ching知道BOC channel management GT完左係會做咩位？

when released video in

上星期 今日dead

有冇師兄係近期先hr in hase mt而有ac

gp interview

咩stream？上次去個networking session話條revenue team淨係請一個人 真心on9

thx
死心了

邊個division先

facility, 我果邊都話single digit number
留個tg?

Graduate opportunities 同 graduate program唔同

有冇人報HR收到Group in?

Boc gt offer幾錢？

cmb

仲有無三四手offer

有無人知Fundsupermart (online fund platform of iFast) 伏唔伏? 我報左Fundsupermart research analyst

同求

前幾日in左美亞廚具

Dbs ga final in 有冇人知難唔難

前幾日先做完operation ac
搞左成日

你幾時HR in 㗎絲打

仲有冇咩mt/gt仲可以報
最近個d睇落都好伏

1月尾

我新年嗰個星期hr in
想問下你個時隔咗幾耐收到ac

點in法，佢email話interview with our Organization Development Manager, 一對一問你野? 問d咩?

佢28號先deadline, 點解咁快有得in

你係幾時hr in架

我都係2月頭in financial control 仲未收到ac

恆生有個global marketing operation associate,又話要2-5年exp,但係又受fresh grad玩,又話要接受彈性上班同番假期,係咪有伏架?

global market要跟時差 所以正常
伏唔伏就唔清楚

咁去試下先,反正係隻單身狗,時差於我零成本

1月尾in完幾日後做personality test 兩個星期通知ac
但同一日ac既人都有人係11/12月in完hr 等兩個月先有ac

因為佢要夠人數 再約dept head時間先開ac
所以等幾耐都唔定

hase 好似係rolling basis ?所以會d面試時間應該好大出入?

我一月中in完到而家佢係話pending緊

有無人知今年boc channel man gt 請幾多個

你係咩stream

有offer？ 同埋想問AC大概咩形式？

panel in 係咩format

有無人知L’Oréal個mt去到咩stage?

以前都有frd講過hase成日唔夠mt用

但11/12月尾hr in 就算rolling basis應該都唔駛等咁耐, 1/2月點都搞過ac掛

唔知一月尾hr in 遲d會唔會有ac呢

想問下有報hase嘅巴絲, 你地係個system嘅application process係寫咩?因為我近期先報,但係好似咩都未做,佢就寫complete